Shortlist suggestions for HK human rights and democracy act

full name and reason

e. g.

1,Carrie Lam cheng yuet-ngor :A puppet being manipulated by CCP

2,______________________________________

3,______________________________________

Push

你起碼要搵埋些少論證, 理據
求其擺個名就算

証據佢地多過你，而家係要本土民心所向

懶到你
起個TITLE就想叫人做埋你份功課

一言堂咩，集思廣益就緊啦